96出世巴絲討論區(11)-點解96咁摺？

現身

Lm

lm

LM
起身返工喇

屋企有病人 今朝食白粥

番工番到好眼訓

岩岩番到office

Lm 落雨又唔洗開工

sor我慢左

孖叉留名

我開完會添啦
又比人屌到痴撚左線

部scanner好撚廢
scan百幾張野scan 左2個鐘

舊式係要一分鐘一張

唔該毛毛開post

毛毛有無圖睇

咩圖呀？

終於到星期五
可以透兩日
由返學變返工真係好唔習慣。。。
應該唔少96巴打都開始面對哩個問題

放工仲要煮埋飯

唔係摺
係唔入黎姐

毛毛自拍相

我覺得自己好幸福

Up吓相推吓po

終於唔洗訓廳

磨牙

hi

冇仔睇

邊位

早抖啦

銀河呀

ok咁啦~
btw真係幾摺呀

it狗首次留名~

今次係Mina

大把貨

我都大把貨

呢位又邊位

咁佢唯一的秘密係咩

幾gfable
有d似我女神

我要平井

金昭希

嬲

D鹿好煩膠，一有餅就一堆跟住你，咬你都算，有隻仲要撞到我下面

不過會再去搵佢地

又嬲豬
lovelyz個個ma

咩lovelyz啊

me gusta tu

撞到絕子絕孫

正過我女神

好掛住女神

更係啦

諗太多啦你

求IG

soh_eee

Lovelyz成隊都好正

下次去馴服佢地

好撚正

唔止96出世既人無女
96根本無女出世
黎黎去去都係毒丁同紅字巴打

梳囉

女神講過佢啱啱失戀
想比自己單身一陣先
一定會既。。佢一定會接受我架

銀河唔係lovelyz

啱啱失戀易食喎

梗係知，但想講句粒負離子成隊都好正姐

終於見到96
LM先

激到銀河俠cljs

又係巴

你地好

真心問其他90後post係有絲？

我其實係絲打

可以當我係絲打

樓上兩位...不了

你肯改名未

呢個post暑假前推唔推得哂呢

岩岩試左都仲未30日

gpa都出完

gdp一星期都出完啦
fina3303 B左

頂我兩科C+

痴孖痕
星期日都叫人做野
煙腸真係勁低賤

老細成日話自己好勁
乜撚濕鳩野都比哂你班煙腸仔做
好撚嬲

今個sem全部都係A,B range

星期日咪番工啦
利伸:日日準時走

日日準時走的煙腸

準時走

係屋企彈個msg黎
而家唔做聽日交唔切

話收唔到咪算囉

遲到準時走

之前番big4 peak season就係遲到準時走
成日比人問點解big4會咁撚hea

夜空 星星向月兒說

起身返工喇仲叫春

覺唔覺要番工好低賤

屌
home office啊

窗外 天邊每朵白雲

落大雨wo ching

仲係張床到

滿瀉醉人曲譜

第一日番工就要扮工

屌等陣睇醫生只係請左下午假
有醫生紙早知請全日

打乜工

有醫生紙都無假放

intern都有annual leave同brithday leave

請哂可以去去6日旅行都得

Office 工
我呢d 小薯又唔敢問人有咩俾我做

自然有人會黎比野你做

執野 執到好整齊

去打牌贏左三底

廢青
我都想做

班友輸到唔肯比錢

新人報到

歡迎巴打
哩道有兩位絲打 好似係

又係巴
做緊野定讀緊書

你唔係覺得除左我之外有絲啊

得我一個紅字

返工返到頹 日日玩手機game

膠都唔想派

好想減肥

可以當我係 用法一樣

大大隻紅色字bo

樓上兩位成功嚇走兩個巴打

sorry囉
自貼吸人氣

麻麻地喎ching

我決定每日都要跑步

新post留個名
日日番工好拎忙

跑步好辛苦 係屋企跳下繩

冇繩

做緊野 一樣係文員仔

命運一樣

好醜樣喎同今年班港姐一樣

hey ho!!

人生冇乜目標

gym room成千蚊一個月,
但我淨係去跑步踩單車

瞓醒返工放工瞓教
仲邊有心力時間做運動

唔準咁話Eunha

blocked左

HI 新丁報到
我都係sohee fan屎

大家都係kpop fans
有冇同好係胡師傅fans

侵侵
好似係

唔係 我聽英文多

呢個高質d

又嬲豬

但願今夕在情人夢裡
寫下痴心記號

康文囉
90蚊炸
超抵屌
不過放工去次次都好撚多人

玩緊fitness first

放假未

聽日終於星期五
好撚感動

Dse後好耐都冇咩開心，懷疑兒時睇數碼暴龍的日子

我出世就玩iphone大

屌你老母連登
我check番記錄我係19/5改做戰神fina3303 再係26/5 改做fina3303老母
到今日都話未夠30日
識唔識計數

6月26就改得番啦

留番自己用

我女神都仲係忘記唔到“佢”....
睇黎一時三劇都取代唔到呢個位置...

唔想比你食咋

我好鍾意你啊！！！

這些機會...

留名

言下之意：你都係收皮啦毒撚

番8-6 放工去跑7k 好撚攰

痴線

你鐘意人個樣咋

SP

咁佢個樣真係靚

個post差緊啲野

上面sohee咪有圖

係屋企好悶

總好過返工
between女神圖呢？

借圖救老母

望多兩望真係好似

呢個禮拜過得好慢

Hello

識野啊巴打

Hi hin 仔

我以前好似喺果啲dse 作戰post果道見過你個名

相認

女神真係放唔低。。
我點做好

俾女神羞辱多幾次就會放低

羞恥play

我都試過收2200然後去跑1個鐘，但第日返0800

點樣做到。。。
返工之後每日都係
起身搭車返工放工搭車食飯hea一陣瞓教
goodest work life balance

可能巴打M屬性

時間就像乳溝，擠一擠就有了
其實最重要都係意志，肯做幾冇時間都做到
最主要我個生理時鐘要3、4點先訓到，所以照去跑吓咁

改番名你先講野啦

訓覺真係無左好多時間

終於星期六啦！！！

(跳大媽舞)

生命滿希望

又有進展?

認錯人喇 依個名好多人用

收到個軍糧又話有希望

橙

96到此一遊

Hi 依到好摺架

真絲?

岩囉
有名你叫~
大家有咩做

好出奇咩

我都試過
但係跑完步失眠
因著攰死你呀

依度從來冇絲打 你係第一個

咁可惜 我都係巴打

依度果然係唔會有絲打

唔緊要啦~
有絲打又點
女人都好麻煩

gay

嫌女煩咪淨係做朋友

做朋友都煩死

好悶呀~

做sp囉

你班友睇唔起我
你地有拖拍咩

依家腳痛 但今日都走去打波

做毒撚唔煩女咪幾好囉

又ff

ff下都好

真係好陽光

點解著校服都咁撚型 好正啊

又邊位

我女神話唔嬲我啦

Blackpink

軍糧咋

夠啦你班無女既

有女搵但唔想應姐

有女都唔要
一係好豬
一係你gay
一係你想讓比我

比圖望下先好喎

係，諗緊跑完會攰方便訓，點知都係訓唔到

Bp首首歌都咁正
Rose

又唔識

唔係豬既
不過太乖同太悶
同埋我好憎耶撚 講埋d野又悶到死連粗口都唔講

識野 最愛rose

我跑步條路線係我同ex第一日一齊同埋一齊睇日出既地方 跑完有時諗番起都識唔著

無睇開

放下啦施主

好悶
陣間去信和行下先

blackpink d排舞某幾個動作首首歌都見到

耶撚
溝到都食唔到

有d假耶撚
好正

仇耶

d耶撚成日迫人聽佢傳福音
仲恐怖過邪教

我女神好中意minions
有套壞蛋掌門人3
約唔約佢去睇好

乜你仲未放棄
約吓睇吓佢有咩反應

夠鐘死心了 當你沉默得高調

帶佢食m記算啦

鍾意既戲要留返同軍階高d既兵睇
你帶佢食m記算啦

去啦
早啲去早啲死心

請女神睇戲

用昨天推算未來
明年都不會被愛

肯定大把人會約女神去睇啦
排隊都唔到我

96絲打 有無人有失眠問題

其實因為係鍾意對方, 所以你覺得佢好完美
於是你就唔敢對佢主動
根據我同d姊妹傾計既經驗
女仔好少會同有興趣既男仔單獨出街
所以主動d啦 ! 可能真係有機會嫁

我同而加男朋友都做左半年普通朋友
一開始唔敢太進取
我就是成功的例子

終於有絲打

96係唔會有女架
我成功都只因為我唔係溝女

女仔的確唔會同有興趣既男仔出街
但佢有興趣係搵你做兵, 唔係男朋友

無爬文 可能絲打唔入吹水post

我見其他吹水post都有人

唔知呢到咩環境 搵d話題等其他絲打有興趣留言囉

你好
我個生理時鐘係3、4點毛訓到，12點上床訓都係咁，我當失眠

返工唔夠瞓仲會失眠咩

咁如果佢同我去睇戲
我應該開心定唔開心

絲打教我溝女神

呢到得一堆毒撚

agger
而家11點都覺得眼訓

10點就眼訓

8點返工 最遲兩點訓

計埋車程咪無得訓

失眠既咪夜晚跑番幾k
包好訓

我都起碼2點半先訓到 幾點上床都係咁 好眼訓但訓唔著

女神有咩興奮 有共同話題 慢慢開始傾計 起碼等佢記得有你呢個人

趣

強勢回歸
有無手足掛住我

留名 96年尾巴打

冇

咁我走囉

no time no see

咬你地

53min先7k 好撚慢

銀河級終於改番名

潛左咁耐去左邊

佢讀張佬中意睇戲囉

未開口佢已經同我講約左人去睇

咩人

佢女神 你冇追post咩

佢無講同邊個去睇喎

我啱啱識女神個陣
佢好開朗好多野講架
而家做乜搞到一句起兩句止

唔好同我講咩
就係約左我
等我開口同佢去睇

mola mola

死心啦巴打
識過個好過嘥時間

So mean

So true

又係既

追女仔唔係咁追

係巴打把口講出嚟

96扮工巴打留名！

扮工

明明分手又係我提出 都過左成年都仲掛住人 好犯賤啊

送野俾人 俾人公開多謝
係咪兵已做

#一世做好好好朋友

食左早餐未?

嚟力威健吓心啦

Me live in Tin Shui Wai too

世界十大笑話

屌唔識做

他不是男朋友 卻比男朋友更親

仲有無momo d相比我解相思之苦

無驚無險又放工

銀河

我返嚟啦

失戀啊屌原來佢一早對我冇feel講乜都冇用

個個都有感情煩惱，而我就無

因為你夠高級

我屌，條仔飲醉咗喊曬口嗌住前度啦

笑左

我都想有煩惱

到時又會有人唔識

仲追？
唔好FF 啦

唉

無心就唔好同人開始啦

唔好睇momo喇 睇irene啦

R Lin唔差，但我覺得Wendy都正

yeri

變左泡菜post

泡菜仔

食咩好

是日餐湯(忌廉栗米湯)
煙三文魚凱撒沙律
餐飲(熱檸水)

食幽默大師整嘅野

番工毒自食kfg

日撚日食茶記食到想嘔

譚仔

食酸辣粉

加惠康買既韓國即食雞腿菇牛肉粥

有冇人有食淘寶食物

我已經練成左光合作用

大陸野唔敢食

咪係

有牌咩

好掛住女神
求屌醒

比侵侵

頭先先俾人屌完 唔需要

做咩咁驚訝

舒服嗎？

又番去開埋d垃圾會

十分舒服

釣左成朝魚

冇人想知喎

放飯未
好眼瞓呀

開完會又一堆野做

一日容易又放飯

今日又食乜好

Soba noodle with Teriyaki Chicken
Coffee Latte (Grande)

番工無野做..

Same

其實冇野做仲辛苦
利申有野做但hea做

扮緊工
利伸: excel改過幾行

勁忙跟緊3個project

ot啦
唔洗得閒搵女神

屋企人問我今年食邊隻月餅
但我唔想買月餅 點算

真係無時間約佢

由這一分鐘開始計起春風秋雨間
限我對你以半年時間慢慢的心淡

直接講啦
屋企人會接受既
再唔係叫個迷你月餅
食少少當應酬下佢地囉

我有個同事quit左job
搞到d野比哂我做
好辛苦啊！！！

quit啦

巴打唔係都係煙腸仔咋咩
定係我記錯

就係個同事quit煙腸

日日扮工
下星期有個新既女煙腸

公司d煙腸冇個好睇

個個人做野地方都有女
我就無

冇女煙腸+1

+1

今日煙腸冇野做睇左成日紙言 屌你全部都sad end心情好沉重

遲d應該會再請個女煙腸

如果天都迫我爭氣
離去大概不會死

回頭是岸呀施主
忘記你女神啦

沒有空 掛念你

我退出 但求大家歡喜
無謂到最後不三不四

講左好多個月
打個j就唔會再諗架啦

七一

大食到

慢煮棍
好唔好用

食左韓式炒雞+海鮮

食左好多野
又要變番大肥仔

原來依個po有肥仔

減緊肥囉

之前隔日7k 依家練緊每日7k

慢煮係幾好食既但我未掌握到
而且有d麻煩 真空袋重用要洗
我洗極都唔乾淨
淘左個抽真空機加即棄袋，應該方便好多

sot lo

咁又過左半年

仲差三年半就有人埋單啦

你地有咩目標
我好似無乜目標

讀degree 學車

想租個地方自己裝修自己住自己生活
真。高級毒撚

做多幾年野讀番degree

考左車
仲要兩take
人生咩都失敗

好似幾好玩
如果有女陪就好

有女陪做乜都好㗎

有一個唔太靚但好性格既女仔
我唔太鍾意佢但係佢鍾意我
追唔到女神之後得佢陪我
好唔好接受佢好

我而加已經係 同居緊

唔好玩人啦
你當佢水泡咋

收手啦施主

巴打我明啊 我身邊都有個

唉 有又煩無又煩

仲有無

長遠目標就冇乜，我就覺得做人要活在當下、趁後生做多d老咗做唔到嘅野、唔好比自己後悔咁
來緊7月7會飛台灣睇Gfriend演唱會，人生嘅bucket list又少咗一項
第一次睇海外場，好奇待

其實又唔一定有衝突嘅
活在當下都可以有長遠目標

巴士死火

又遲到

我對工作事業冇乜目標，大部分目標都係想趁後生玩多d、去多d地方、做到自己覺得勁嘅成就咁

勵志台

自己覺得勁嘅成就係事業/社會地位上...
定係拎lol成績黎打飛機個d ?

我都想去睇gfriend
btw點解唔睇香港果場

無遲到
不過早餐就頹食

遲醒唔洗食早餐

讀好fina先啦你

fina未食過c range
acct未食過b同c range

唔洗番工咩

19頁

頂你我全部未A過

home office

今日跟車出site 點解會係ex屋企樓下架

咩工

話明自己覺得勁，姐係未必得到認同，咁當係後者果個

一直都想感受海外場，最主要係台灣場5月賣飛，果陣都唔知香港會有，仲以為香港唔會有，點知近呢個星期先知香港有

不過好唔鍾意香港演唱會嘅風氣 首先我唔識人，攞唔到內部飛，上網又唔會夠人搶，好大機會買唔到最前果區，上網收又要附加費，台灣場我就咁上網買都買到，所以寧願揀台灣場，雖然開支大但試吓都好

聽講港場賣得唔好，我宜家等緊平飛，有就睇。台灣場福利好過港場（台場最前果區可以拍手，同埋會抽幸運兒影相，港場最前果區好似得拍手），同埋台場最貴都係$1200鬆d港幣，港場最貴要$1480(計埋手續費$1495到啦）

有睇開演唱會嘅習慣，係香港睇咗咁多年只會越來越覺得港場狗也不屌 但有時想睇吓鍾意嘅人同埋佢地第一次係香港開con又會焗住去

真飯

有米

首次留名

話說上星期有個絲打係咪已經比痴漢孖叉仔嚇走咗

嗨，放假 好悶

要番工, 不了

Intern 定part time

煙腸

我都係

哩個po屯積咗一堆煙腸大軍
利申煙腸+1

廢青搞start up

趁有能力、時間咪感受吓

咪又係返工、平時'草'返來

我唔係啊

注定唔成功

希望成功啦

一啲都唔廢
detail?

想儲錢買樓

想要車多d

都係寫proposal 比angel 拎funding

我覺得車係奢侈品黎

venture capital

算係啦

乜都無做又一日

頹

亂諗野而家又掛住女神想搵佢
有無人可以distract我

睇精神科

成日搵淘寶野食

零食?正唔正

無女無目標
去邊識新女好

gay bar
個度d女仔冇乜戒心, 易傾計

你地平時同女仔whatsapp講咩架
點解我講親既野都好似好怪
好似痴線佬咁

去到d仔仲易傾計

你話自己係直d仔咪行開囉
利申: 成日帶女仔去gay bar

因為你真係

同意

一個日常野 食咩飯做緊咩咁
另一個傾打機

我點先改到

因為你平時講野, 講完會唔記得
但打字你自己有得睇返自己講野係點

精神科

好有道理

不過我咁柒應該無人敢埋身

你分享吓你啲對話我地先可以對症下藥

執下咪唔柒囉
真正冇得救既人其實好少
除非真係生到同習總握手個愛國警犬咁
唔係換個髮型學下著衫已經ok

再唔係嚟力威

做蝦

想瘦又唔想大隻
宜家興鋼條人

是咪要剪韓仔頭

冇錯 太大隻j唔落

睇人啦
去間貴d既髮型屋叫髮型師同你諗

或者唔係髮型既問題

我柒

去韓國整容算啦

變身泡菜仔

健咗心先啦
利申健咗21年

ching著得好mk

蜜桃momo

淘寶生果幾好食
買左45蚊港紙連運費
有17個

上水

食元素週期表

農作物可以隨便入境架咩的而加先知

淘寶不嬲無視所以出入境管制
冇人會理冇人會知你快遞入面有啲乜

外來品種既植物種子, 昆蟲, 細菌 分分鐘搞到生態災難
好彩香港冇生態可言 不過驚疫病

咁都momo到

早晨呀咁多位煙腸JJ

大家健咗心未呢？

大風大雨先出去做野

都係留番星期一先去做
番屋企睇momo

巴打是咪好大隻

個個月俾成千蚊去玩跑步機同踩單車
我自己都覺得on9

去康文署健身室唔是平d咩

所以力威就扺屌
有本師傅同一眾師兄循循善誘
慢慢調教
好過比幾舊水去做機

自己Google wucfu啦
利申 肥矮毒柒中咗3樣

而家
過120磅叫肥
唔過2米都叫矮
唉

有無巴打識拍片剪片
我公司黎緊有個event想搵人剪花絮

屌你唔係做色誘護士d工咩
做到成個marketing工咁

細公司無乜人做野
咩位都要做下

就係貪佢多野學

都係扮工岩我多d

總不可能扮工一世
銀河俠有無frd識剪片

有錢賺咪得
唔識bo

政府工

生活靜靜似是流水

仲有3個半鐘

TGIF

睇緊週偶
其實jisoo幾有藝能感
點解blackpink會無節目

我女神真係好靚女

................

得不到永遠是最好

你都係快手做個決定啦
一係認你其實覺得自己係有機會, 然後再計劃
一係就決定永遠保持距離唔幻想
而加一時充滿希望一時灰爆, 咁大起伏好唔健康

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

Blackpink TV算唔算？

樓下m記收銀姐姐好靚女

講緊d大節目上去做1集嘉賓果d
好似真係無咩blackpink
btw 去左台灣未

圖定救女神啊

毒撚真係好恐怖

尋晚到咗
抽唔中同佢地影貼紙相同普通相
不過有拍手

不孝

好想去見佢地

你要左我女神啦
佢搵到住好人家都好既

做同妻好慘架

去唔去港場呀？ $1480減到$1000有，可能仲會再跌，一齊去？

有冇巴打做gym收購我罐whey protein 飲左一次唔鍾意飲

搞咩飲左一次就放棄

ikea同我一齊聽神駒

飲開第2隻牌子

無錢
去完台場又去多次港場

原來連登好多大姐姐
最近同個91既傾緊計

有平飛咪去，無乜錢嘅話要唔要睇最平？

求攻略

-6

點樣確定對方冇jer

男的也好 不會懷孕

91哥哥

唔啦 第時有機會先
發覺番工1日既開支仲大過唔番

ching等放榜
咁遲

好啦，祝ching會見到佢地

好唔好玩啊今日

傾電話

好玩呀

係咪入咗啲tg grp先熟到

佢叫我留個tg比佢

jeng

又係星期一 intern起身番工喇

仲有個幾月先完

我就八月

今日咩事 一大堆5毛 一大堆支持大陸
我到底上緊咩論壇

心都淡

啱啱到香港，頭先搭個架飛機嘅機長講野講到好好笑，個語氣好似去咗主題樂園咁

去得2日

仲有幾十年啊

兩日半至三日都有嘅

勞工生涯

唔係講笑諗起就灰
3個月已經覺得消耗好多精神同光陰

習慣就好

好

聽日準時番工啦

(錫)

聽日要搞event擔擔枱枱
做煙腸做到咁柒

巴打好慘
小弟日日坐office就嚟有肚腩

要落西

有冇同地盤佬瘋狂互屌

xx分數，三大名氣點洗互屌

日日入廁所

有 high 到

都可以互屌

唔扮女啦

吓 真絲

me2

55

已經好眼訓 點算

(錫返)

好想做運動

fitness first 歡迎你

唔係工程仔
我都想去做工程
打下鐵又日薪1000
我而家做社會最低層

96命賤

一日容易又番工

冇野做

今日射左波
唔撚番工 抖番日先

唔返工冇錢交學費

煙腸人工低過豬hi

我唔同

公司上星期嚟咗個女intern
雖然樣子平平但感覺親民幾gfable

巴打去馬啦

狗衝去啦

quit左唔關我事

今日放楞best 5 25分
入唔入到hku mbbs

4C+2都係25分
求心理陰影面積

除咗食飯冇機會交流
又坐得遠
要比啲掙扎先得

搵個籍口行埋去先
例如見佢影緊印你又即刻拎d野扮要印
跟住求其聊佢開口講野...
例如問佢識唔識較深色d /依部機易jam紙之類
之後就睇你功力, 顏值同口才啦
話題方面一開始講高層權鬥故仔同屌公司刻薄一定冇錯

印野哩招唔錯
話題唔係冇嘅食飯都算幾啱傾
不過係好似好難熟到

唔記得利申
顏值技術都冇
A0矮毒柒
賣身得唔得

涉及一d"共同秘密/共同敵人/共同群體"之類話題可以更快拉近關係
同埋傾得開心就順勢add facebook 啦

冇顏值冇技術矮毒柒仲學人賣身?
咁同聽障做樂評人有咩分別?

可能大家intern冇咩共同敵人
不過大家都秘密興奮就要時間觸摸吓

貝多芬都做到音樂家啦

佢係成功之後先聽障, 同埋佢係作曲唔係樂評

加油 我就是成功的例子

呢個post都係一堆痴線佬

例如你

孖叉仔先係痴線佬

又笑我

食左藥未? 醫生俾你咁夜瞓咩?

煙腸早晨

早啊

食早餐都遇到senior

Pish

你係96咩

係

見個post靜左先回家

點解成日都見到青你

青返緊咩

地盤intern仔

我又係喎

青番邊頭

廢青冇計

屌你老尾尋日一上嚟講完女intern
今日即刻比人掉撚咗落site
嚟緊哩個月都冇乜機會返office
我前世究竟做錯啲乜要咁對我

I know that feel bro

保護左個女仔

可能你上連登俾人發現左,
人地有入依個po留意你

發夢見到女神比左5隻顏色我
有無人解讀到
好似係金銀黑白藍

我成功地一個禮拜無搵女神
不過發夢見到佢計唔計

揾多啲嘢做令自己忙啲就會忘記到
少啲掂手機就會少啲望關於佢嘅嘢

好恐怖

日有所思

又好似係紅黃藍白黑
我唔太記得啦

比人點咗落site要等老細approve聽日行程
但條仆街話等陣轉頭答
一等就兩粒鐘
宜家冇野食冇野做喺道9坐
今日真係好撚嬲

仲未放工

Intern 都仲未收工

未試過ot

之前連續幾日10點幾11點先走
啱啱先走又未食飯
好想quit

N展日日OT就想死

全部engine仔

我唔係

今日同個絲打食糖水 mk到

mk妹宜家真係買少見少呀

我都唔係

幾時開始mk妹變左用黎讚人

應該叫mk姐姐先岩
同吸煙果個有得揮

正呀
食過學生妹同mk妹先算真男人
不服來辯

你好MK

學生哥同mk仔都食過同被食過

好多96咁

假象來

琴日咁岩我同朋友睇完戲 佢又放工番到果頭咪順路食糖水
利申 真毒樣

真毒係唔食糖水

肥婆

以前同朋友食飯係講打機 依家食飯講成幾粒鐘都係講番工事 感覺時代變了

我同返工既人講工事 打機既人講打機野

果個朋友識左15年
我意思係個話題已經唔再係講打機而係講番工 係咪已經長大了

無朋友

科大, 正常

必經之路，遲吓有埋家庭話題又會唔同

無家庭無女

N展仔跟本唔會有後裔

今日最適合就係拎本護照出黎打飛機

busi仔都無

今日淘寶野到左 係office裝左個手機訊號接收器 手機訊號由無變到爆格

高級毒撚

大陸d兩腳插再改埋做usb供電

高科技

究竟女係點爭取

執下個樣先
性格既野, 口味人人唔同
內向外向百貨應百客, 唔岩都可以遷就
但冇外表就全部都唔洗諗
連攞電話機會都冇

我咁英俊瀟灑肯定成功

真係英俊?

咁快又30頁

加油

又唔食藥

一起身隻眼又腫又痛 呀！！！

有時用得太耐或者太激烈就係咁, 休息一下就冇事

坐立不安

唯有唔好郁

拎d白花油茶下

唔好 一定好痛

1個月先30頁

八兩金都好靚仔架

下年grad啦屌

下年就可以做港奴
諗起都興奮

身邊d fd都話繼續讀master
個個都唔想出黎做野

返祖國繼續讀master, 應該唔會再返香港

玩活動遇到個女仔 但唔敢拎電話

一齊跳

無錢 不了
不過唔想見工比人撚

頹鳩96
比朋友以為有精神病而放棄
開始愈黎愈唔識同人溝通
因為冇女 開始比屋企人誤會我鐘意男人
屌好撚戇鳩 唔想咁快放棄人生

其實點解d人唔想返工繼續讀書逃避 但我無呢種感覺

我又係無女 沉迷係二次元 買左成櫃figure 又買動漫攬枕

最後老母同我講買埋美少女公仔 d波假ga

但係起碼你母上大人都唔會話你GAY先啦屌
比人誤會又帶唔到條女洗白真係好慘

係佢面前睇av

有冇俾人趕出門口, 言語/精神/肢體虐待, 強逼到基督教機構"治療" ?

有 除左基督教

我明

所以無謂講
只係我童年真係好憎恨屋企人
去到依家變左好邊緣 搵唔到人傾計
外人見到我以為我好正常

花少少錢, ptgf帶上屋企
或者直接搵雞上去, 反正扑埋就仲好
用過既套/個包裝係當眼處
咁就一天光哂

如果冇錢
邦民既貸款有學生優惠, 有學生證就得
唔需要入息證明, 求其已經借到成萬
仲可以分成年黎還

btw 借定唔借,還得到先好借

其實你認真思考一下
"有血緣關係"同"彼此相愛", 依兩樣野係毫無邏輯關係
所以唔需要介意同屋企關係唔好
努力做一個獨立而意志自由既人啦

呢招其實會係好有用

啱啊 無謂迫自己同唔鍾意既人一齊

自己唔係讀書材料 冇打算繼續讀
想返工搵錢但以後無咁多假

可能你成長了

借錢叫雞

你傻架

借錢自救

可能只係我目光短淺 無諗過返工幾慘

返兩個月煙腸已經感受到

我覺得幾好 係工作上搵d樂趣 苦中作樂

已經接受左自己仲有幾十年要捱

我都係再讀落去只係浪費時間

頭先先係熱門見好多grad左乞食post

番工做rountine work
d同事全部老野
悶到

cu仔又撚人

ust business應該係全港最勁喎
你都唔差得去邊啦

打飛機最勁

點解咁講

我係hku philo

想入hku

想入ive

我都想入

我都想入你個系

我個垃圾系你都想入

垃圾系 係咪姐係臭㗎

This

轉眼間 又已經單身21年

生日快樂

我只係見到標題有感而發
其實生日過左半個月 不過都多謝你先

我用呢個標題係因為連登嘅90-95、97 po都開得多過96

點解96咁渣ga

Me都想知

為咗唔好咁渣ga我決定今個禮拜內要抄到女intern牌

咪走我舊路

做左半年就俾人調office

我有食藥

算係升定降

純粹調姐

由觀塘調去中環

第33頁

上水未

有無話題

你女神點呀

即係無話題啦

有冇人會去書展 ?

我忍住無搵佢啦
長病不如

識人係書展做
想去探下佢

男定女?

以為有得短痛就錯了 我痛左四年幾, 岩岩先完
只係整體傷害可能比起你做傻事細咁解

咁岩啊我係等佢係書展放工一齊行

星期五先去, 我地三個相認

不了 約左星期四

就嚟21， 幾時可以結束單身
學校搵唔到， 出到嚟更加搵唔到

巴/絲做邊行

用下交友app
我有frd用左就出左pool

我真係約左星期五

好驚啊啱先發夢
見到自己拖住個好frd既女仔朋友
係我女神身邊走過

明明本身對佢無乜感覺
我以後點面對我女神
佢會唔會同我發同一個夢
見到我拖第二個女仔架

我都係用app

夠鐘死心了

用過 唔夠靚仔

直男最大特點唔係鍾意女性,
而係生活上自暴自棄

仲未爆post

點解咁講呢
好少識人自暴自棄

現充唔得閒

想搵rmmate搬出黎住
唔想成日痴住屋企人
但係未有穩定收入

外觀上唔打扮, 多數有個籍口跟埋話咩打扮都冇用咁
或者覺得冇需要冇意義
心靈上容易沉迷打機/ 賭錢依類活動

仲讀緊書

之前用過啦, 唔啱我玩, 好難識到真心

仲有一年 一齊努力

身邊異性fd都唔多個, 我又摺又唔上庄, 就算係一齊同人做project, 做完就係say byebye, keep 都難keep

我又唔想為拍拖而拍, 應該註定我一世孤獨一人

其實2年, 因為retake, 但根本唔會有機, 大過我嘅已經所剩無幾

我試過同4個女仔part project
讀成個sem淨係見到2個
其他兩個女仔唔知去左邊

其實好掙扎
當你明知出嚟做野其實係更難識到

有女同學已經好幸福

我通常都同返自己fd 一組(全部同性)，係有時唔夠腳先同其他人一組, 就算一組除咗會因為project先傾, 其他時間, 包括上堂都唔會多講野

其實係, 但試過一次已經怕, 我已經不停同自己做定心理準備要毒孤一人過世, 但內心一路都渴望可以出pool

女女呢d野已經唔想諗 出下街望下靚女已經夠

宜家狀況係不斷降低個擇偶條件

我明啊 為拍而拍真係試一次就夠
至於搵唔搵到下一個真係睇你緣份

要處嘅要求係咪算高

緣份呢樣野

近排不停諗, 夠竟係咪我根本唔適合擁有呢樣野, 所以唔會搵到

我宜家順眼就列入可考慮

曾經遇過 只係冇珍惜姐

睇見都覺得慘

問題係要人地都覺得你順眼先得㗎
我成日好驚自己主動少少就會比人白眼

唉早幾日問個女intern攞電話佢都好似有啲抗拒定唔知點

project係抄牌既藉口

試下放lunch約佢食飯先啦

我地放lunch係成班煙腸一齊食
我通常把握機會坐隔離

自己食

抄完咪又係唔會傾閒計

由公司轉私事真係唔知點做到

試下係公事上氹下佢笑先啦

腦細又比幾個project出黎
話請人又遲遲未見女intern
想做死我咩

重點

有得in一定搵個靚女做同事

突然間好感動我女神無block我

block你既話佢都要花幾秒時間俾你

你都係係屋企架啦

借機約出黎
名義上開會實際上

報驚

歧視

我地擔心佢同事安全咋

做咩又斷左話題

對唔住我dead咗大家

tuesday

發夢見到女神拖住我以前好朋友
然後見到我即刻放手
有無人識解夢

入面留個名先, 大家好呀

Hello, 要多d黎鳩up呀

有冇人去動漫節

我

年年都去 開始感覺無咩野睇

今日有幸同女同事傾到非公事野嘅閑計
特此留念

開始發功啦

等食出pool飯

大家集氣比啲掙扎我

錫你一啖

好撚掙扎

啱啱96同95post痴住咗
見到佢地開到132
會唔會差太遠

95多毒撚先推得咁快
96全部現充

我不是現充

要番工都夠哂現充啦

不過我有仔仔瞓左係隔離

96只係離家出走姐 出到去個個post都見到以前d 96人

毒毒地嘅女仔有咩攻略
巴打們有冇對策

投其所好

靚仔

主動

口才好幽默

以毒攻毒

點毒法 個人內向定鍾意毒野

新人 打個招呼

hello 歡迎入黎傾心事

侵侵

性格比較文靜 會打機嗰種

咬你

矮妹唔係入過黎咩 熟口熟面

未入過呢個post呀

今日有人讚我靚

今日食左藥未

直男識乜野

sorry唔識

返工好攰

聽日又要返工

但後日請左假去動漫節

有咩好睇 年年跟fd去都冇野睇

後日都要返工

好唔想返工
但返工先有機會同女同事增進吓感情
好矛盾呀

返intern 返得好開心,
但其實都真係好眼訓

返工成日匿埋訓覺

我都係, 不過其實個個都知

求教學

我係成日入廁所玩手機
1個鐘去10分鐘果d黎

新人
出門口返冇錢嘅實習

無錢都做

濕地公園?

我又少出office, 喺office hea 算

搵個隱蔽地方姐

廁所好污糟但我揾唔到更好嘅地方
利申而家又屙緊

被逼? 好慘

老豆公司?

我老豆公司都有錢收喎

有父幹洗鬼做咩

讀埋個master就賣左層樓返美國
但學費很貴, 要討好爸爸幫手負擔

醫院

死現充

屋企無負擔真係好 又有拖拍 又有錢 又可以享受校園生活

我一畢業就返工 個個月俾一萬蚊屋企人 又無拖拍 又樣衰 又矮 又無錢

慘
會唔會太大對比

咁似我既

又改名差d唔認得你

唉 香港地做窮撚真係慘

729飛，跟學校去韓國讀3個星期嘅暑sem

韓妹

暑sem體驗無咁多

報左筆屎 咁又無左510

Ok la，有參加buddy plan，同埋除咗上堂都有文化體驗、戶外考察

仲要撞正Gfriend CB

一睇到暑sem summer exchange 泡菜國就諗起上年條仔去果時tinder 撩女

巴打考車?
搵師傅之後先係地獄
起碼要8000先考到試

地獄教車師傅

唉比女同事藍剔咗
決定放棄

8月30筆試

hi
好期待

自從上次改唔番名果單野之外
法國每個月2次改名既quota應該要好好利用

輕鬆既 做下題目

大家開心嗎

自學緊vba 有咩網好睇
利伸:由0學起

是咪寫program?
有user interface其實唔難寫
好多野內置左
跟button就得
利申:中學個陣跟過HKOI training team

只係想學下識d基本野就夠

Asso學過vba

youtube夠用xd

唉, 毒撚真係好少野就ff
幾時可以唔再ff 佢

日日特登po 野上snapchat, 再睇佢有冇睇我d 野

見到佢有睇我已經開心, 已經痴咗線

我明我都係咁

我試過扮晒send 錯咁. 直接send 比佢, 但佢又冇反應咁

我唔知佢住邊區, 每次出街都ff緊會撞到佢

個個都咁痴情

無感情煩惱

好想有感情煩惱

我開始放低啦
忍住兩個禮拜無搵過佢
施主你都放下啦

40頁啦
又要搵人開定po

咁既速度過多2日先開都得啦

咁串 就指定你開啦
交俾你啦銀河

推爆佢

好想買野

好想買鏡頭 閃光燈

有無女朋友買

有6個女朋友

冇感情煩惱不知幾好
利申:得學業煩惱

得搵工煩惱

已經有

單純我自己ff姐, 之後9月返學又見, 諗緊聽日放grade 好唔好扮吓野咁問吓佢點

聽日放grade

你又係?

翻緊工wo

96出世巴絲討論區(12)-其他90後po開到96嘅幾倍啦

開咗

都係推唔爆

我黎埋尾